# A2TestTask



## Description

Задача
Необходимо написать парсер страницы https://www.lesegais.ru/open-area/deal.

Утилита должна выполнять непрерывный постраничный обход источника, искать новые или изменившиеся записи, сохранять в базу. 

Между каждым обходом заложить ожидание 10 минут.

Для обеспечения стабильной и непрерывной работы парсера - определить (и обосновать) размер выборки и величину задержки между запросами.

Сохраняемые данные необходимо проверять - самостоятельно определить (и обосновать), какие данные и как валидировать.

Для каждой записи выполнять проверку наличия по ключу. Сохранять только новые записи. Учесть ситуацию, когда необходимо обновить данные (найдена более полная информация по сравнению с той, что уже имеется).

## Трудозатраты

5 часов
